每名用戶只可以向每個持牌人登記不多於3張儲值卡

屌你老母

合理既
多過3張真係有古怪想做衰野

你收皮啦屌你老母

弱撚智

要實名登記儲值卡即係可以追蹤你係邊個同去到邊，無晒私隱，你想走佬都追到你

咁多過3個Condom係唔係想強姦人

屌你啦

你條撚樣

要開幾多個輸了 既post

預撚左啦~抗爭輸左, 仲唔做9 你咩

錯
結論係以後只可以藍絲搞9你

合理嘅
你老母咁多客要接，三張點夠

外國 sim 卡點搞

應該管唔到
外國卡入中國都可以上禁網

移民的話，一係放棄個number,一係俾人追蹤？

唔知係咪Track到你去咗邊

家庭plan點計？當一張？

家庭plan如果係上台
應該冇影響
如果係幫仔女開儲值卡就唔知

其實就算無internet gps 都有電話接收發射站資料，睇下電信商肯唔肯比資料🤔

咁樣賣儲值卡個d, 搵d太空人頭開家庭plan再分拆係咪就拉得

的士佬
IOT
末日

支那畜生死賤種

家庭plan咪入晒簽約個人數囉

先唔屌無端端要實各制，蚑蚑地頭都可以每間開5張，港豬折墮到咁？？？

我試過用外國卡喺香港都係roam返外國
喺香港google都顯示「Canada」
等於VPN...
香港卡應該都係roam返香港
所以你上咩網佢都知

先唔屌無端端要實名制，蚑蚑地頭都可以每間開5張，港豬折墮到咁？？？

番去搵你既習維尼

一定知啦
起碼知你去左咩國家

炒電話Number嗰啲爆曬

見過DC9 d 神主牌未?

以後偷情要有新方法

弱智仔未出社會做野？

有乜事就拉上台果個人

估唔到有一日香港衰過上面

分分鐘上垃圾會時就提修正案
非本人使用就犯法

睇你係未差佬先

所以咪話，第時出入都掃code.
上forum 都係實名制

鴨寮街果D點算

痴線。

就黎坐狗鐵都要過安檢

佢地洗撚帶咩

已封鎖會員 你認真就輸了

呢條友知名五毛黎

萬能國安法,一定比

抽鞋有30個number係咪做緊衰野呀on9

無左#2

屌你五毛

又係D 開價3張. 之後保皇黨扮反對派 幫市民還價去到5張.
咁就3讀通過

電話卡實名化。
即係遊行實名化，當你連上遊行路線既基站時，可以trace到。

屌你老母支那賤畜死開啲啦

呢個公眾諮詢
唔該一人一信send反對建議

每個持牌人不多於3張

有病 屌佢老母

文件都未見影
可能聽朝先post
過完冷河先～

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

Internet of things ?

係架

明明應該只可一人一個

到時買定張sosim 增值定一年先

Show blocked user: 你認真就輸了

轉電話no 唔撚得?

冇用架
佢會停用冇登記嘅卡
（澳門之前係）

『大量意見書一式一樣』
跟住就當冇到架啦

3張???
call Taxi 個D, 1 個人6部以上電話.
去茶餐廳真係見過好幾次.

仲有D地產佬,經紀,貨車佬.
好香港1人平均2-3部手機!!

Cls

我諗冇得買本地卡啫 其他國家都可以嘅

On9
你買可樂買多過3支係咪想做衰嘢

巴打岩岩由2019年黎？仲有遊行？

冇得打電話同冇得上網？

抽你老母咩 炒就炒啦

外國sim大部分都要實名啦

係呀

係，好多IOT都係插鴨記卡
特別係私人公司果d

公司登記呢?

唔比你用network

點解#2仲有咁多人未block

邱騰華建議佢哋上台喎

公司機+私人機，每部機一張養號+上網卡都四張啦
同埋咁樣咪即係逼人上台交貴上網費
當然最重要係私隱啦，知道手機號碼就查到你係邊個，抽個獎俾個電話就等於賣左自己出去啦

一早block咗呢隻嘢了

我諗仲有儲值卡，不過要登記。
唔知好事定壞事
不過我都唔用電話咁濟

我意思係，就算港共以後扮撚曬野放你遊行。
佢都清清楚楚知道邊個去，抽後算帳。

實名sim 卡唔係要追踪你上乜嘢網，而係追踪你既位置。
當然你偷懶唔用 VPN 畀人追到你上乜嘢網就係bonus

香港必然會再有大型民變
你知我知中共都知 佢依家係打定底
想搵邊個都可以trace曬你

除非你夢遊前唔拎電話 唔用任何遲早掛監控code既交通工具

如果單親媽媽想出俾3個細路，要cut咗自己嗰個先

屌你老母又少個ac

個疫情咁
都唔知幾時先去到旅行

你可以唔帶電話去既，不過到時可能無得你搭車姐

管有物品可作非法用途。。。

以前抽iphone個個去鴨記掃電話卡
仲有的士佬、經紀佬
加埋高用量唔上台嗰班，有啲每個月都要換卡
我估又會話係懲治極少數人

以後要 安心上路 先有車搭

你老母都成日做古怪衰嘢
check 實佢

唔抽點炒呀

屌你老母都好合理 Block

屌

屌佢老母 又唔見規管coldcall狗

都話咗, 港共主動做任何野都有共產黨既政治任務/目的, 當然恐懼撚關心既「防疫」

唔係上路，係出殯
出殯意即你個人已經死左

本來啲和記33蚊卡點算

屌你老母港共

dllm我有個靚no儲咗十年

其實可以減少SALES電話和詐騙電話。
新加坡，日本都係咁做。
抗爭當然會更難啦，不過現在都無機會。

「限期前登記身份證」

DC9同鄉黑點算

咁又點 最緊要註冊號碼database唔嚮支共度

佢而家只係想全方位監控姐

屌佢老母

肯定有啲行業除外啦屌佢老母港共

要反對就參加諮詢
Gsma幾年就有一個report
好多理據可以用

搵定啲老同做劏卡

咁多人未block佢既

咪戇鳩以為佢有心打擊詐騙案
大把詐騙案有埋騙徒銀行戶口都唔去拉
呢個係完全政治監控

岩丫 我約你老母都用3張卡 3個身份

痴撚線
我情願一日收10個sell野電話都好過俾垃圾狗屎政府剝奪我自由

但呢張監控就犧牲哂靠儲值卡市場搵食嘅人，仲有用家

現在係咪都監控和打擊。
無理由淨係食監控的壞處，放棄監控的好處。
趕走SALES電話和詐騙電話，耳根清淨，銀包又可以省返。

Ok 一陣暴動

乜都要實名
但出事要搵返隻狗就404 not found

自由行用完掉啦戇鳩

5毛bye

我有4個情婦係咪又犯法呀

每個持牌人喎

其實點解咁多人用文明國家黎做比較
要比較係咪用大陸適合d？
大陸咁多cam一定係為捉賊防打劫啦

深水埗成炸排檔收皮，就係唔想上台先買年卡姐

唔帶電話 or 唔用sim上網，咁流水式遊行用既TG channel / group 就廢咗。
Be water 難度高咗好多。無得知道啲狗邊到出現。

有銀行戶口 無搜令做唔到
有CCTV 好難追蹤到
有GPS位置 太大範圍無能為力
有人證物證 我睇唔到

有後生着黑衫 9秒9到現場拉咗

現在政府係咪都剝削你自由。
趕走SALES和詐騙電話，起碼可以少些機會中招。
無實名制佢一樣想其他方法打擊自由民主。
到時自由又無，民主又無，安全又無，詐騙和SALES就有咪仲衰。

Virtual no

離地三千丈

五毛黎 次次都見到佢mon post

點解仲有咁多人未block你

呢位P牌仔講嘢咁似五毛嘅

To: 仁慈的母親

點解要咁對我哋

唔怪得見到樓上係咁屌，原來冇左#2

一部電話私人
一部電話公事
唐樓丁屋網上爬好多用電話咭上網
仔女未夠十八歲用自己名出
邊一樣係做衰嘢？

大家點解仲未block呢條友

完全封鎖「你認真就輸了」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

sales就哂氣啦
詐騙以前就搵d白粉佬開個bank acc收錢
而家用同一條橋開電話no囉，同埋你覺得佢會幫你查咩？

試過有友人差些被人電話詐騙，險損失幾十萬。
所以我會G持。
保錢重要。

你講啦，我有朋友俾人呃左錢
有哂樣，電話no同bank acc都同你講捉唔到
因為上述既全部都可以係假

仲有炒鞋 炒機 炒乜乜柒柒佬都仆街

拉開話題 乜鳩 騙案 炸彈 保護動物
賣刀比你都可以斬人啦

試過有家人差些被電話騙案騙幾十萬。
所以G持。

保護動物但係侵害人權

其實似乎一係全方位嚴密監控，一係就信任制。
前者無任何地方可以做到，因為犯罪者一定有方法避開。後者西方用緊一向都OK。
半嚴半鬆半監控，好似兩頭唔到岸。

搞到以後啲公司唔再出咭俾員工用

DC狗：屌你老母

商務及經濟發展局長邱騰華表示，日後要求購買儲值卡，提供名稱、身份證號碼及出生日期等資料，較現時上台資料更少，相信對市民不會有大影響，但措施可擊罪案保障公共安全

原文網址：

依句野由上年六月聽到依加，結果係點大家有目共睹。

咁香港政府出卡比公務員係唔係只可以出三張？

真係要諗下邊三個人有得用政府出既電話卡

咁睇黎實名制應該可以打擊下SALES，但打擊唔到詐騙。

誠哥牌sim 卡會否俾高追...???$55一張~!?

又益哂班電訊商

你哂氣啦，捉到都係d白分佬替死鬼，主謀通常唔係香港
同埋保唔到你錢架傻鳩，d錢一早轉走哂去外國你係追唔返架

五六年前陪朋友報驚，黑驚親口講既

冇用
過咗過渡期之後冇名嘅卡會失效

block撚左你都要再屌多你一次老母

咁似乎實名制應該可以打擊下SALES，
但好難打擊到詐騙。

轉用公司名出卡

就算今日香港完全變哂支國城市之一
其實係咪都冇人幫到我哋

第時去英國就dum鬼左張卡佢

唔用囉 用starlink 電信公司等收皮

美國都衰咗
歐洲又簽咗約

bye~~

電話sales?
人地用虛擬number

仆街啦你

公司好似都係三張

班詐騙SALES 都唔係本地number
今次擺明搞鳩人啦 收集數據 隨時拉人

例如好似你咁要開五毛ac？

開多幾個br係唔係就出到多幾張？
原本諗住唔續br，依家都係準備續先

食屎啦你收皮啦

屌你老母 就算藍絲都瘋狂開卡chok 支那寶迎新啦 你都ON9

屌你老母咩

傻啦
啲詐騙電話打返去都冇人接
即係用software 9gen出嚟㗎啦
呢啲又盲撚咗？

無太空卡仲得唔得用？

迫人唔帶電話出街

用到

利申：半個行內人

好似係好多公司都係
in 電話和 out 電話唔同
咁又唔代表係虛擬電話喎
點GEN？打機咩？

點GEN假NO？打機咩？

外國好多可以全普選總統議員告警犬炒狗官，香港幾時先有？？？

配合大數據 人工智能 完整記錄你去邊 逗留幾耐

睇到，原來虛擬電話係共享的。

大陸行晒實名制都有虛擬電話，不過係SHARED
例子：

这是一个临时共享的中国号码,所以请不要使用该号码接收重要信息，因为该号码不会长期在线，且其他人也可以通过该中国号码找回密码等信息，如因此而造成的损失，本站概不负责！

本站有个别号码由于在某些网站或者APP验证使用频率较高，导致验证时不通过或者收不到短信验证码，请更换其他号码验证即可，本站每周都会更新新号码，欢迎收藏和转发分享！

而家問題唔係限每人/公司可以拎幾多張

你搵公司買就得，上面大把

但好似實名制會打擊埋虛擬電話

咁搞都得咁有幾個銀行戶口都唔得啦.

信不信尤你

好事黎架喎。咪乜都屌啦

屌佢老母啦！

實名登記│政府建議電話卡實名制打擊犯罪 本地 發佈時間 29.01.2021 14:31 最後更新時間 29.01.2021 15:30 政府建議立法，要求實名登記電話卡，進行一個月公眾諮詢。諮詢文件建議，用戶以後購買電話卡需登記個人資料，每名用戶只可以向每個持牌人登記不多於3張儲值卡，16歲以下人士登記時必須得家長、親人或監護人等確認。 當局建議在法例生效後第121日起，所有新出售的儲值卡，以及新服務計劃必須實名登記。至於在之前已經售出的儲值卡，如果用户沒有進行實名登記，全部會在在法例生效第361日起失效。 邱騰華：對市民影響有限 商務及經濟發展局長邱騰華表示，日後要求購買儲值卡，提供名稱、身份證號碼及出生日期等資料，較現時上台資料更少，相信對市民不會有大影響，但措施可擊罪案保障公共安全，政府亦無計劃引入生物辨識。他回應諮詢期只有一個月時指，主要由於文件提出的方案較簡單，對市民影響較少，不過如果公眾認為有需要，可考慮延長諮詢期。 區志光：打擊利用匿名儲值卡犯罪 保安局副局長區志光表示，罪犯現時可利用匿名儲值卡從事嚴重及有組織犯罪，包括偷運人蛇及販毒等，亦可以利用作遙控引爆土製炸彈的裝置，影響社會安全，由於儲值卡可以逃避調查，即使有人被捕，但集團主腦仍可置身事外，因此希望盡快落實制度，更好保障市民。 區志光又指，今次主要限制本地啟用的電話卡，外國電話卡不受規管，不過日後即使不法分子使用外國電話卡犯案，成本將會上升，本港亦可與外地合作執法。至於甚麼情況下執法部門可直接取用資料，區志光指以常識考慮，主要是發生禁錮、綁架等情況。 他又表示，電話騙案過去三年由2018年615宗，升至去年頭11個月的1108宗，涉及超過5.63億。區志光指，九成電話騙案都是用匿名儲值卡，大大增加警方調查難度，難以將騙徒繩之於法。

原文網址：

佢講乜on9野 block左block埋右睇唔到

意料之中喎
乜咁多梁家傑d friend “點知中共會衰到咁？”

仲有玩開Pokémon go 嘅老人家

Block 啦 P牌仔5毛 你露底了

日本都有實名制

用日本同香港比

純上網卡係咪唔洗登記

露底了

推

唔知

好撚多人無block佢
條友專業5毛黎

故仔創作人士

最憎cold call

多過3個户口就係想洗黑錢
多過3張八達通就係想呃正苦錢

多過3____就係想____

都係個句 777 我屌你老母

識唔識無罪推定
你假定有三張sim card就有古怪
已經係有罪推定
即係違反普通法原則
即係破壞一國兩制

結論：港共帶頭破壞一國兩制

淨係假入境處，假順豐，都接過好多次

仲係咨詢
雖然明知冇效 但都應該一人一信

裝個app 真係咁難？咁大個人分析下D 電話

你屋企阿婆阿嘛被人騙呢？唔一定係自己中招。

裝app喇

屋企電話，唔係手機

食屎啦

我是入嚟block五毛的

菜刀都有機會被濫用㗎
啲人劈友咪有組織用刀具犯罪囉
不法之徒匿名買刀都trace唔到㗎
罪犯用刀具干犯危害公眾安全的嚴重暴力罪行
>點諗都make sense過用儲值卡危害公眾安全

買刀唔見你實名制？

好呀 玩死電訊商

佢哋就係等你呢句，戇鳩仔

第一個回既又係5毛 好呢排成日係頭頁帶風

雙卡雙待電話點算

邊度可以投訴或者交意見書

用數據黎打原神架屌佢老母

邱騰華：聽朝先post

支那嘅生活更適合你

thanks

到時自然有其他行騙手法，咁點？又再勒緊啲自由？到最後人人生活一式一樣政府點話點好嘅時候真係會冇哂騙案？

上面大把cm話中国都有sim卡實名制啦，咪又係咁多騙案

收窄自由嚟對付騙徒只係斬腳趾避沙蟲

其實我都想知

呢啲係歸繆

當然港共想點就點

係冇邏輯可言㗎喇

佢講得呢句應該係5毛無誤

接踵而黎就會係不斷既監控鏡頭
再引入評分系統

DC9, FOOD PANDA, GOGO VAN笑而不語

其實香港有身分證呢回事已經冇晒私隱

大陸一黨，無神論，太多人

我指到時盡量延遲最後一啖氣咋
姐係佢3月1開始 我就增值到佢下年2月尾咁樣 因為佢361日後void 冇登記既舊咭

我prefer日本多些
日本一樣行實名制

咁呢3個factor點樣lead到去要咁做呀第一
第二我講緊嘅係呢種乜嘢尊嚴都冇
驗武肺都要擘開個籮柚畀人撩嘅生活適合你
You've a choice！

新文革時代
幾年前新彊啲野搬晒嚟香港

所以我prefer 日本

有用咩？
processing engine／executor根本都唔同
同一條formula掟落去一粒本身就只識計錯數嘅processor落去
就算input條數係幾靚幾啱
output都係屎
同一道理

而你覺得只係一堆屎嘅output適合你
咁，您可以去嗰度奶屎
但係唔好去到一個唔適合你嘅地方去轉生態囉

屌佢老母要黎玩pokemon go 24/7 架

2毛外國是民主國家，您這點又不講……

偷換概念囉，你句說話係變相贊成實名制
日後買任何嘢實名制嘅時候，政府都會話係有咗你嘅支持
呢個將會係安心出行購物版嘅開始

block柒你條仆街冚家產

如果儲存晒所有人嘅電話號碼 係唔係可以知道所有人嘅Telegram Account名？

Gg

個電話都唔係打出果個人，實名裝app 都冇撚用

深水埗嗰啲靚號碼， 之後係咪要割讓

數據卡冇哂
個個食貴plan

唔建議討論之後點算
現階段可以點阻止通過

中共要做嘅嘢
點阻止？

商業用途既sim card 呢？
無限制？

邱騰華：建議上台

好事定壞事

探討workflow defect, security vulnerability
例如被騙徒偽冒登記問題，普通市民點防止被犯罪分子屈。

如果你話咩驚全民監控，失自由，失民主，港府一定唔彩你。

If u can’t fight them,
Join them...?
我唔想以後成為一個我依家好討厭嘅人